人民日報一隻字都冇講武漢喔 我國果然係贏國

大打大贏
武漢又贏

好似話第4頁有

賤過泥 去唱新歌都緊要過你班賤民生死

黨的恩情比天高

連續兩篇打電話

做咗皇帝就唔理賤民條命

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車